［失物］黃大仙廟對上往竹園方向唔見咗個白色卡套

唔好意思，今日小妹經過黃大仙
係中心對出上邨嘅位置
唔見咗個白色卡套😭😭
裏面有張身分證，學生證，八達通同七百幾現金
如果有人執到可唔可以聯絡我

幫你推下

Push

幫推 1/10

幫推 2/10

幫推 3/10

幫推 4/10

幫推 5/10

幫推 6/10

唔該 但係呢個唔係我嗰個卡套😭